<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Печеньки с предсказаниями</string>
    <string name="follow">Подписывайся, приятель!</string>
    <string name="widget_name">Печеньковый виджет</string>
    <string name="shake_allow">Потряси устройство, чтобы получить печеньки!</string>
    <string name="shake_deny">Ошибка при подключении к акселерометру</string>
    <string name="shake_success">Да, крошка! Это оно!</string>
    <string name="calibrate_start">Потряси устройство для калибровки или нажми на экран, чтобы выбрать значения по умолчанию</string>
    <string name="calibrate_success">Калибровка завершена! Потряси еще, чтобы получить печеньки</string>
    <string name="connection_failure">Что-то не так! Проверьте ваше подключение к Интернету</string>
    <string name="cookies_ready">Новые печеньки ждут!</string>
    <string name="button_back">Назад</string>
    <!--> SETTINGS <-->
    <string name="settings_calibrate">Калибровка</string>
    <string name="settings_about">О печеньках</string>
    <!--> TUTORIAL <-->
    <string name="tutorial_shake">Потряси</string>
    <string name="tutorial_choose">Выбери одно</string>
    <string name="tutorial_crack">Нажми на него</string>
    <string name="tutorial_move_out">Сдвинь половинки в стороны</string>
    <string name="tutorial_zoom">Нажми на бумажку, чтобы увеличить</string>
    <string name="tutorial_last">Следующее предсказание появится через 4 часа</string>
    <!--> ABOUT <-->
    <string name="about_text_0">Случайные предсказания</string>
    <string name="about_text_1">Предсказания о деньгах</string>
    <string name="about_text_2">Предостережения</string>
    <string name="about_text_3">Любовные предсказания</string>
    <string name="about_text_4">Предсказания об успехе</string>
    <!--> ДЕНЬГИ <-->
    <string-array name="prophecies_1">
        <item>Сегодня хороший день, чтобы потратить деньги.</item>
        <item>Сбережения могут увеличиться, только не играй в покер.</item>
        <item>Есть шанс выиграть в лотерею.. у всех, кто в неё играет.</item>
        <item>Отличный день для поисков сокровищ.</item>
        <item>Инвестируй в нефтепромышленность.. Или не инвестируй.</item>
        <item>Лучшее вложение – это вложение в отдых ;)</item>
        <item>Начни откладывать деньги.</item>
        <item>Сделай самолётики из купюр и запусти их – это принесёт кому-то денег.</item>
        <item>Будьте уступчивы.</item>
        <item>Не ведитесь на соблазны.</item>
        <item>Продумайте свои затраты.</item>
        <item>Возможно, вы слишком много экономите.</item>
        <item>Чем усерднее вы работаете, тем богаче станете.</item>
        <item>Вы в состоянии зарабатывать и откладывать деньги – действуйте!</item>
        <item>Вы будете успешны в своей работе.</item>
        <item>Вас ждут горы золота! Но их охраняет дракон..</item>
        <item>Сегодня хороший день, чтобы потратить деньги.</item>
        <item>Вы унаследуете кучу денег!</item>
        <item>Скоро вы получите шанс выбиться в люди.</item>
        <item>Вы должны делать то, что можете делать.</item>
        <item>Ваш успех всех удивит!</item>
        <item>Ваш лучший инструмент для добычи денег – это ваш ум!</item>
        <item>Новые знакомства выгодно отразятся на ваших доходах.</item>
        <item>“Money, money, money must be funny…”  (*o *)</item>
        <item>Планируйте расходы, чтобы увеличить доходы.</item>
        <item>Надо помнить – деньги лишь средство, а не цель!</item>
        <item>У каждого дровосека есть топор. А где твой?</item>
        <item>Пересмотри свои взгляды на вещи и ты найдёшь лишнее</item>
        <item>Будь готов действовать сегодня</item>
    </string-array>
    <!--> ПРЕДУПРЕЖДЕНИЯ <-->
    <string-array name="prophecies_2">
        <item>Остерегайся бананов!</item>
        <item>Избегай контактов с незнакомыми корзинами!</item>
        <item>Не доверяй никому. Особенно жирафам!</item>
        <item>Отвергай все предложения полетов в черную дыру!</item>
        <item>Поаккуратнее на дорогах!</item>
        <item>Повежливее с окружающими!</item>
        <item>Остерегайся чёрных.. Котов</item>
        <item>Будь бдителен - шпионы КГБ повсюду.</item>
        <item>Избегай шумных компаний.</item>
        <item>Избегайте конфликтов.</item>
        <item>Будьте осторожны с кухонной утварью!</item>
        <item>Будьте осторожны, когда забиваете гвозди, всегда..</item>
        <item>Проверьте своё здоровье.</item>
        <item>Бойтесь бабочек.. Гусеницы не меняются в душе..</item>
        <item>Удача, которую вы ищете, была в другой печеньке.</item>
        <item>Худшая вещь в старении, это запах..</item>
        <item>Будьте осторожны – сегодня вас могут обмануть.</item>
        <item>Не пугайте красноречием других людей – будьте проще! ^^</item>
        <item>Осторожно! Вас ждёт прекрасный день!</item>
        <item>Скоро ваши желания сбудутся!</item>
        <item>Уделите внимание старой дружбе.</item>
        <item>Вам стоит задуматься о будущем.</item>
        <item>Скоро жизнь станет интереснее! Уху-ху-ху! ^^</item>
        <item>Сомнительный друг может быть врагом в камуфляже.</item>
        <item>Настоящей дружбе нужно лишь время, а не деньги.</item>
        <item>Любишь вызовы – люби и последствия.</item>
        <item>Вы должны быть готовы взять на себя ответственность за свои поступки.</item>
        <item>Вы всегда будете окружены настоящими друзьями, если будете ими дорожить.</item>
        <item>Удача во всех начинаниях!</item>
        <item>Сегодня лучше не кусать собак. Как, в принципе, и в другие дни…</item>
        <item>Семь раз отрежешь, и от колбасы ничего не останется</item>
        <item>Если падающая звезда увеличивается - беги!</item>
        <item>Не клюй людей, чтобы не появлялся клюв</item>
        <item>Если будешь часто раскалять докрасна железо, то оно станет хрупким</item>
        <item>Не спорь с бобром!</item>
    </string-array>
    <!--> ЛЮБОВЬ <-->
    <string-array name="prophecies_3">
        <item>Будьте осторожны с поцелуями! Они могут быть очень горячими! ^^</item>
        <item>Будьте готовы к нежданным поцелуям!</item>
        <item>Велика вероятность встретить свою половинку.</item>
        <item>Раскройте свои чувства! А если их нет – покушайте печеньки.</item>
        <item>Вас ждёт любовь с первого взгляда</item>
        <item>Феерический успех ждёт вас – оглядитесь вокруг!</item>
        <item>Вы проживёте жизнь с мужчиной (или женщиной) своей мечты.</item>
        <item>Вас ждёт неожиданный поцелуй в неожиданном месте.</item>
        <item>Удача улыбнётся тебе, если будешь любить одного человека.</item>
        <item>Любовь повсюду! :)</item>
        <item>Вы привлекаете людей – осторожно, красавчик! :)</item>
        <item>Любовь направляет вас в новое русло.</item>
        <item>Будьте приветливы со встречным.</item>
        <item>Внутри вас есть сила писать свою судьбу собственноручно.</item>
        <item>Туду-ду-ду… Туду-ду-ду… Тууууу, ду (^o ^)</item>
        <item>Вы найдёте себе идеал. Правда, возможно, этот человек будет карликом.</item>
        <item>Ищите свою любовь везде, даже во снах.</item>
        <item>Будьте скромны, и к вам потянуться, если у вас будет яхта.</item>
        <item>Ваши манеры никуда ни годятся – дарите любимым больше драгоценностей.</item>
        <item>Вы зависите от своей половинки… и это хорошо! ^^</item>
        <item>Ваш идеал находиться в пределах вашей досягаемости!</item>
        <item>Ваша бесконечная способность к терпению, будет вознаграждена, рано или поздно.</item>
        <item>Вас ждёт безответная любовь.</item>
        <item>Ваша семейная жизнь будет полна счастья и борща.</item>
        <item>Ваш ум – это сильнейший афродизиак</item>
        <item>Думай перед тем как взяться за горячее!</item>
        <item>Чтобы услышать, как стучит фортуна, почини звонок</item>
        <item>Ещё не все шансы упущены. Тебе стоит продолжать</item>
        <item>Не смотри искоса - люди не любят хамелеонов</item>
        <item>Чтобы кошки не скреблись - открой им дверь</item>
        <item>Крепче чая могут быть только объятия^^</item>
        <item>Лучший момент в жизни может настать в любой момент - будь готов!</item>
        <item>Не лижи всё подряд, есть же леденцы</item>
        <item>Лучшее признание в любви - спонтанное^^</item>
        <item>Не проверяй на прочность отношения</item>
        <item>Постарайся простить все обиды как можно скорее</item>
        <item>Ты не рыба, выскажи свои мысли!</item>
    </string-array>
    <!--> УСПЕХ <-->
    <string-array name="prophecies_4">
        <item>Кто не рискует, тот не пьёт шампанского!</item>
        <item>No pain - no gain.</item>
        <item>Верьте и всё сбудется.</item>
        <item>Не думай – действуй!</item>
        <item>Не сворачивайте со своего пути!</item>
        <item>Отдохните – вы заслужили это.</item>
        <item>Счастье прямо перед тобой.</item>
        <item>Чтобы достичь успеха вам нужно воздерживаться. Только не забывайте ходить в туалет</item>
        <item>Вам нужно срочно ухватиться за что-нибудь или попить чаю</item>
        <item>Ваш начальник плохо о вас думает – ответе ему тем же</item>
        <item>Вас ждет успех, звезды улыбаются вам</item>
        <item>Жизнь как в сказке</item>
        <item>Во всех столицах стран мира Вас ждут приятные сюрпризы</item>
        <item>Для исполнения Вашего желания дорога открыта </item>
        <item>Вы счастливчик! Поэтому будьте скромней и не хватайте больше счастливых билетов</item>
        <item>Переходя дорогу, посмотрите по сторонам - есть вероятность встретить свою судьбу.</item>
        <item>Сегодня для вас самый лучший день! Как и все остальные!</item>
        <item>Вас ждет крутой поворот в  жизни</item>
        <item>Сначала позаботься о себе, а потом уже о других</item>-
        <item>То, что вы задумали, может быть сложно, но это того стоит</item>-
        <item>Будь благодарен, даже если жизнь не идеальна</item>-
        <item>Ваш талант расколят как орех, и это приведёт вас к успеху!</item>
        <item>Потерпите ещё немного, и ваши проблемы начнут решаться</item>
        <item>Если к вам не стучаться возможности, то стоит сделать дверь</item>
        <item>Любовь и успех идут рука об руку! И идут ко дну…</item>
        <item>Вы учитесь на своих ошибках. Сегодня вы многое выучите…</item>
        <item>Если вы счастливы, то вы и успешны!</item>
        <item>Чтобы найти успех, сначала найдите себя</item>
        <item>Вам нужно принять решение как можно скорее – драконы уже близко!</item>
        <item>Вдохновение уже близко, а вместе с ним успех!</item>
        <item>Если вы любите печеньки, вас ждёт успех!^^</item>
        <item>Попробуй что-нибудь новенькое - это поможет в достижении твоих целей</item>
        <item>Сфокусируйся на чём-то одном. Если не получается - смени объектив</item>
        <item>Если в твоей жизни штиль, самое время начать грести</item>
        <item>Если стакан пуст, то его стоит наполнить</item>
        <item>Если много думать и ничего не делать, то можно сойти с ума</item>
        <item>Чтобы добраться до содержимого, достаточно уметь откручивать пробку</item>
        <item>Учись заставлять себя действовать</item>
        <item>Задумайся об изучении нового языка</item>
        <item>Не ищи радость в главном, её хватает в мелочах</item>
        <item>Не забывай смотреть под ноги, когда идёшь на вершину</item>
        <item>Бананы, ежевика, клубника, мороженое, шоколад…</item>
        <item>Закрепи свои знания, но не используй клей</item>
        <item>У человека нет крыльев, но есть руки - используй их, чтобы летать</item>
    </string-array>
    <string-array name="prophecies_5">
        <item>Делай зарядку после сна! Не любишь зарядку – не ложись спать!</item>
        <item>Бросай курить! Если не куришь, не бросай…</item>
        <item>Тебе стоит пересмотреть свой рацион питания</item>
        <item>Колющие предметы лучше не глотать. И колючие тоже</item>
        <item>Тебе следует хорошенько выспаться</item>
        <item>Творог, кефир, мясо, гречка…</item>
        <item>Белок, белок, белок, белок…</item>
        <item>Не забывай чистить зубы, ты же не акула^^</item>
        <item>Разнообразь свой рацион морепродуктами</item>
        <item>Сесть на диету никогда не поздно!</item>
        <item>Прогуляйся</item>
        <item>Проветрись</item>
        <item>Подыши свежим воздухом</item>
        <item>Спорт - не для всех, но точно для тебя!</item>
        <item>Здоровый румянец еще никому не вредил!</item>
        <item>Курить - здоровью вредить!</item>
        <item>Похудеть к лету не удалось? Новый Год ждет!</item>
        <item>Чем больше шкаф - тем громче падает. Но бегать все равно полезно</item>
        <item>Упал - отжался!</item>
        <item>В пальцах нету мышц, так что хватит уже кликать!</item>
    </string-array>
</resources>
